\chapter{Sosa Romo Juan Mario
}

\textbf{{\large Nombre y edad.}}\\

Juan Mario Sosa Romo, 18\\


\textbf{{\large Por qué elegiste estudiar Ciencias de la Computación.}}\\

Inicialmente para meter Ciencias de Datos por ingreso indirecto, ahora no lo se.\\

\textbf{{\large Otros}}\\

Tampoco se que poner pero bueno aqui andamos verdad, igual nadie va a leer esto pero bueno el trabajo es primero.\\

\begin{figure}
  \graphicspath{ {./320051926/} }
  \centering
\includegraphics[scale=0.025]{img1}
\end{figure}

